有無巴打同周星馳一樣

有無巴打同周星馳一樣 孤獨

星爺嘅孤獨，同毒撚嘅孤獨，係完全唔同層次

一樣 都係無人理解